(有圖)有個仆街藍絲想出名 大家幫幫佢

我諗琴晚8 31大家都無教好訓
[/b]唔撚理你黃定藍已經但呢條冚家產竟然仲話有教好訓 連良知都無 落地獄啦你老母[/b]
條on9仔之前想做狗賊 但考唔成

條女ig

大家幫手推

幾正

成隻豬咁款 叫佢依家再考過啦 必請

咁既樣做狗有撚用咩做雞好搵好多啦

依啲遲啲先

條女真係有眼無珠，同這種仆街一齊

好撚柒，狗察請咁多狗都入唔到

考撚左二次啦人地

考兩次都做唔到狗

咁後生就唔用腦諗野

連yijin仔都做唔成嘅智障就由得佢吠啦